<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<changelog bulletedList="true">

    <changelogversion versionName="3.5.0" changeDate="XX Aprile 2015">
        <changelogtext>Nuova sezione "Canti Consegnati" in cui è possibile segnarsi i canti che sono stati consegnati dai propri catechisti</changelogtext>
        <changelogtext>Miglioramenti delle dimensioni e degli stili dei popup su tablet</changelogtext>
        <changelogtext>Pagina del canto: Spostata la funzione "aggiungi a preferiti" nel pulsante galleggiante</changelogtext>
        <changelogtext>Pagina del canto: Aggiunta nuovamente la percentuale di velocità di scorrimento sempre visibile</changelogtext>
        <changelogtext>Liste personalizzate: spostate le funzioni di modifica lista nel pulsante galleggiante</changelogtext>
        <changelogtext>Miglioramenti grafici vari per adeguamento al Material Design di Google</changelogtext>
        <changelogtext>Nuova sezione "Cronologia" con lo storico dei canti visualizzati</changelogtext>
        <changelogtext>Aggiunta la funzione di visualizzazione del canto, quando si fa la ricerca per inserimento in una lista personalizzata</changelogtext>
    </changelogversion>

    <changelogversion versionName="3.4.0" changeDate="05 квітня 2015">
        <changelogtext>Додано українську мову (завдяки Luca Convalle)</changelogtext>
        <changelogtext>Виправлено багато текстів та аккордів (завдяки Daniele Marco Di Molfetta)</changelogtext>
    </changelogversion>

    <changelogversion versionName="3.3.0" changeDate="07 Marzo 2015">
        <changelogtext>Reinseriti i temi! Possibilità di scegliere tra vari colori per il tema principale e quello di risalto</changelogtext>
        <changelogtext>Correzione per non cancellare le liste predefinite con gli aggiornamenti</changelogtext>
        <changelogtext>Aggiunta opzione per mostrare/nascondere di default la barra di riproduzione audio</changelogtext>
        <changelogtext>Aggiunto l'Indice Liturgico (grazie a Daniele Marco Di Molfetta)</changelogtext>
        <changelogtext>Corretti innumerevoli testi e accordi (grazie a Daniele Marco Di Molfetta)</changelogtext>
        <changelogtext>Fix per arresti anomali su alcuni dispositivi LG con tasto menù fisico</changelogtext>
    </changelogversion>

    <changelogversion versionName="3.2.1" changeDate="14 Febbraio 2015">
        <changelogtext>Aggiunte etichette nei pulsanti della pagina del canto</changelogtext>
        <changelogtext>Possibile fix per crash su Galaxy Tab 10.1 e Android 4.1</changelogtext>
        <changelogtext>Fix vari</changelogtext>
        <changelogtext>Nuova grafica per collegare le registrazioni locali</changelogtext>
        <changelogtext>Aggiornate alcune registrazioni</changelogtext>
    </changelogversion>

    <changelogversion versionName="3.2.0" changeDate="31 Gennaio 2015">
        <changelogtext>Corretto un bug nello scroller dell'elenco alfabetico</changelogtext>
        <changelogtext>Nuova grafica per tutte le liste dei canti e scroller rapidi</changelogtext>
        <changelogtext>Leggera correzione dello stile del drawer</changelogtext>
        <changelogtext>Correzioni di testi e accordi vari</changelogtext>
        <changelogtext>Aggiunto il Santo per l'Eucarestia (opzionale)</changelogtext>
        <changelogtext>Adeguato lo stile dei changelog</changelogtext>
        <changelogtext>Rimosso il vecchio controllo a schermo dello zoom nei canti</changelogtext>
        <changelogtext>Aggiunta la possibilità di nascondere solo la barra di riproduzione audio</changelogtext>
        <changelogtext>Bugfix vari</changelogtext>
        <changelogtext>Cambiata la registrazione di "Benedici anima mia il Signore (Cantico di Tobia) (Tb 13)"</changelogtext>
        <changelogtext>Il salvataggio nella memoria pubblica, d'ora in poi salva i file in /Music/Risuscitò/</changelogtext>
    </changelogversion>

    <changelogversion versionName="3.1.0" changeDate="03 Gennaio 2015">
        <changelogtext>Aggiunto il canto alla pace per la celebrazione della Parola (attivabile dalle impostazioni)</changelogtext>
        <changelogtext>Corretto un bug nel popolamento dei menù "aggiungi a":
            ora compaiono anche le posizioni opzionali (canto alla pace per la Parola
        e seconda lettura per l'Eucraestia)</changelogtext>
        <changelogtext>Corretto un bug negli switch delle impostazioni</changelogtext>
        <changelogtext>Cambiato il colore degli effetti di pressione (effetto "ripple" su Android Lollipop)</changelogtext>
    </changelogversion>

    <changelogversion versionName="3.0.0" changeDate="20 Dicembre 2014">
        <changelogtext>Il codice è stato completamente rivisto per alleggerire l'applicazione</changelogtext>
        <changelogtext>Più material design!</changelogtext>
        <changelogtext>Al momento è presente un solo tema, come quello base del playstore. Verrà valutato in seguito se riaggiungere i temi.</changelogtext>
        <changelogtext>Corretti alcuni testi e titoli</changelogtext>
        <changelogtext>Aggiunto il nuovo canto "Il Messia leone per vincere"</changelogtext>
        <changelogtext>Nuova modalità tutto schermo per i canti</changelogtext>
        <changelogtext>Corretto grave bug nei risultati della ricerca avanzata</changelogtext>
    </changelogversion>

    <changelogversion versionName="2.7.1" changeDate="11 Novembre 2014">
        <changelogtext>Risolto un crash nella ricerca canti</changelogtext>
    </changelogversion>

    <changelogversion versionName="2.7.0" changeDate="03 Novembre 2014">
        <changelogtext>Corretto un comportamento indesiderato nei campi di testo</changelogtext>
        <changelogtext>Corretti i canti: "La voce del mio amato" - "Signore, non punirmi nel tuo sdegno" - "A te Signore con la mia voce" - "Ti vedranno i re" - "Se siete risorti con Cristo"</changelogtext>
        <changelogtext>Correzioni nella modifica titoli esistenti della creazione liste personalizzate</changelogtext>
        <changelogtext>Ora digitando testo nella ricerca veloce, esso viene riportato anche nella ricerca avanzata, e viceversa</changelogtext>
    </changelogversion>

    <changelogversion versionName="2.6.8" changeDate="15 Settembre 2014">
        <changelogtext>Ristrutturata la pagina di creazione liste</changelogtext>
        <changelogtext>Aggiunta la possibililtà di rinominare le proprie liste personalizzate (entrare in modifica)</changelogtext>
        <changelogtext>Nuovi floating button nelle liste personalizzate e nella creazione/modifica lista</changelogtext>
        <changelogtext>Adeguata la grafica dei TAB al material design</changelogtext>
        <changelogtext>Cambiato la grafica dei pulsanti di ricerca</changelogtext>
        <changelogtext>Nuove animazioni di transizione tra le pagine</changelogtext>
        <changelogtext>Corretti gli accordi di "Canto dei liberati" e "Preconio Pasquale"</changelogtext>
    </changelogversion>

    <changelogversion versionName="2.6.5" changeDate="28 Agosto 2014">
        <changelogtext>Rinnovata la grafica con 6 temi ispirati al Google Material Design</changelogtext>
        <changelogtext>System bar colorata a seconda del tema (Solo per versioni di Android da 4.4 Kikat in su)</changelogtext>
        <changelogtext>Menù laterale in stile google play store</changelogtext>
        <changelogtext>Possibile correzione per un crash all'avvio su alcuni dispositivi</changelogtext>
        <changelogtext>Aggiunta la possibilità di associare mp3 propri per la riproduzione (stesso pulsante del download brano)</changelogtext>
        <changelogtext>Aggiunto l'indice dei salmi musicati (quarta scheda nella sezione degli indici)</changelogtext>
        <changelogtext>Corretto il testo di "Davanti agli angeli"</changelogtext>
        <changelogtext>Corretto il testo di "Preghiera litanica penitenziale"</changelogtext>
        <changelogtext>Corretto il titolo dell'inno alla Kenosis</changelogtext>
        <changelogtext>Corretto il bug che costringeva ad uscire e rientrare nel canto per poterlo riascoltare, una volta terminata la riproduzione</changelogtext>
    </changelogversion>

    <changelogversion versionName="2.5.4" changeDate="24 Luglio 2014">
        <changelogtext>Rivoluzionata completamente la struttura e la grafica: nuovo menù laterale apribile anche con swype da sx e nuove icone!</changelogtext>
        <changelogtext>Corretti gli accordi di "Acclamate al Signore"</changelogtext>
        <changelogtext>Ritardata la prima apertura della guida nei canti, per impedire un errore nei dispositivi con caricamento lento</changelogtext>
        <changelogtext>Aggiunta la possibilità di ringraziare con una donazione</changelogtext>
        <changelogtext>Modificata la descrizione dell'impostazione "Memoria predefinita"</changelogtext>
        <changelogtext>Inserito il numero di canti salvati come preferiti, nel menù laterale</changelogtext>
        <changelogtext>Settato di default il font Roboto Condensed</changelogtext>
        <changelogtext>Corretto il testo di "Maria madre della Chiesa"</changelogtext>
        <changelogtext>Corretto crash nella guida (pagina iniziale e creazione lista) su Android 3.1</changelogtext>
    </changelogversion>

    <changelogversion versionName="2.4.8" changeDate="30 Giugno 2014">
        <changelogtext>Corretto il testo dell'acclamazione al vangelo del tempo di Quaresima</changelogtext>
        <changelogtext>Sostituita l'immagine della home del programma (Thanks to: Stefano Cavanna)</changelogtext>
        <changelogtext>Aumentato l'intervallo della velocità di scroll automatico dei canti</changelogtext>
        <changelogtext>Aggiunto l'export in PDF dei canti con gli accordi modificati (all'interno di un canto: opzioni-->esporta PDF)</changelogtext>
        <changelogtext>Aggiunta la strofa mancante nel canto "Fino a quando"</changelogtext>
        <changelogtext>Aggiunto lo scroller veloce nell'indice alfabetico e per pagina</changelogtext>
        <changelogtext>Aggiunto il numero di pagina in tutti gli indici</changelogtext>
        <changelogtext>Corretto un possibile crash nella guida della creazione lista personalizzata</changelogtext>
        <changelogtext>Completati i ritornelli abbreviati nei canti</changelogtext>
        <changelogtext>Bugfix vari</changelogtext>
        <changelogtext>Cambiato il colore degli accordi</changelogtext>
        <changelogtext>Da questa versione sarà aperto anche il canale BETA. Per farne parte, occorre avere un profilo Google Plus e richiedere l'accesso scrivendo un'email allo sviluppatore.</changelogtext>
    </changelogversion>

    <changelogversion versionName="2.4.2" changeDate="06 Giugno 2014">
        <changelogtext>Inserita la parte mancante del ritornello di "Benedici anima mia, Jahvè"</changelogtext>
        <changelogtext>Corretto un crash che occorreva quando non si sceglieva nessun tema</changelogtext>
    </changelogversion>

    <changelogversion versionName="2.4.1" changeDate="06 Giugno 2014">
        <changelogtext>Corretti testo e accordi di alcuni canti</changelogtext>
        <changelogtext>Uniformati i popup su tutte le versioni di Android</changelogtext>
        <changelogtext>Inserito il cambio tema nelle impostazioni, con possibilità di scelta tra: Misto (il tema classico), Chiaro, Scuro!</changelogtext>
        <changelogtext>Cambiato lo stile del changelog</changelogtext>
    </changelogversion>

    <changelogversion versionName="2.3.0" changeDate="15 Maggio 2014">
        <changelogtext>Inserito lo scroll automatico del testo dei canti, con velocità impostabile e memorizzata automaticamente all'uscita dal canto!</changelogtext>
        <changelogtext>Corretto l'errore ortografico nel titolo dell'inno dei vespri da pasqua a pentecoste e rimossa la registrazione errata (purtroppo quella corretta non è disponibile)</changelogtext>
        <changelogtext>Aggiunto il barrè al settimo tasto</changelogtext>
        <changelogtext>Aggiunta la ricerca avanzata anche nell'inserimento dei canti nelle liste predefinite/personalizzate</changelogtext>
    </changelogversion>

    <changelogversion versionName="2.2.0" changeDate="4 Maggio 2014">
        <changelogtext>Aggiunta la possibilità di cambiare e salvare la posizione del barrè!</changelogtext>
        <changelogtext>Rimesso il canto "Una gran señal" in azzurro</changelogtext>
        <changelogtext>Unite le due parti di: "Preconio pasquale", "Non morirò", "Eli, Eli, lammà sabactani?"</changelogtext>
        <changelogtext>Aggiornati i link di alcune registrazioni</changelogtext>
        <changelogtext>Portato a 30 il numero massimo di elementi delle liste personalizzate</changelogtext>
        <changelogtext>Ora modificando una lista personalizzata non si perdono i canti scelti</changelogtext>
    </changelogversion>

    <changelogversion versionName="2.1.0" changeDate="4 Aprile 2014">
        <changelogtext>Migliorati i risultati della ricerca avanzata</changelogtext>
        <changelogtext>Inserito il menù "Aggiungi a..." anche nella ricerca</changelogtext>
        <changelogtext>Corretti alcuni testi dei canti</changelogtext>
        <changelogtext>Aggiunta la possibilità di rinominare le posizioni, nella creazione lista (tenendo premuto)</changelogtext>
        <changelogtext>Aggiunta guida dettagliata all'apertura della creazione lista</changelogtext>
        <changelogtext>Corretta l'apertura del popup all'uscita dalla creazione lista (premendo il tasto indietro)</changelogtext>
        <changelogtext>Rimosso lo swype-to-remove dalla lista dei preferiti (capitava troppo spesso di rimuovere i canti per errore)</changelogtext>
    </changelogversion>

    <changelogversion versionName="2.0.0" changeDate="26 Marzo 2014">
        <changelogtext>Riscritti da zero tutti i canti, per garantire un corretto allineamento degli accordi!</changelogtext>
        <changelogtext>Aggiunta la possibilità di cambiare e salvare la tonalità degli accordi</changelogtext>
        <changelogtext>Fix vari</changelogtext>
    </changelogversion>

    <changelogversion versionName="1.7.2" changeDate="21 Febbraio 2014">
        <changelogtext>Aggiunta la possibilità di modificare le liste personalizzate</changelogtext>
        <changelogtext>Correzione per evitare il crash per chi ha aggiornato direttamente dalla versione 1.5.0 o inferiore</changelogtext>
    </changelogversion>

    <changelogversion versionName="1.7.1" changeDate="19 Febbraio 2014">
        <changelogtext>Corretto bug nelle liste personalizzate su Android JellyBean</changelogtext>
    </changelogversion>

    <changelogversion versionName="1.7.0" changeDate="19 Febbraio 2014">
        <changelogtext>Aggiunta la creazione delle liste personalizzate! È presente il pulsante "crea" nella barra in alto, all'interno della sezione delle liste predefinite. Una volta scelto il nome della lista e delle varie 'posizioni' per i canti, essa comparirà assieme alle liste predefinite.</changelogtext>
        <changelogtext>Corretta una label errata nel menu "aggiungi a..."</changelogtext>
        <changelogtext>Correzioni varie</changelogtext>
    </changelogversion>

    <changelogversion versionName="1.6.3" changeDate="8 Febbraio 2014">
        <changelogtext>Aggiustamento del layout della schermata principale (l'ultimo tasto non era visibile su dispositivi con schermo piccolo)</changelogtext>
        <changelogtext>Risoluzione di alcuni arresti anomali nella ricerca avanzata. Grazie per le segnalazioni, continuate così :)</changelogtext>
    </changelogversion>

    <changelogversion versionName="1.6.1" changeDate="6 Febbraio 2014">
        <changelogtext>Nuova funzione di [b]ricerca nel testo dei canti[/b], disponibile nel nuovo tab "Ricerca Avanzata", insieme alla ricerca veloce nel titolo</changelogtext>
        <changelogtext>Possibilità di aggiungere i canti ad una lista o ai preferiti, direttamente dagli indici (tieni premuto)</changelogtext>
        <changelogtext>Aggiunto il canto alla seconda lettura per l'Eucarestia (attivabile dalle impostazioni)</changelogtext>
    </changelogversion>

    <changelogversion versionName="1.5.0" changeDate="1 Febbraio 2014">
        <changelogtext>Aggiunto il salvataggio automatico dello zoom all'interno di ogni canto!</changelogtext>
        <changelogtext>Ora è possibile aggiungere quanti canti si desidera alla frazione del pane e al vino</changelogtext>
        <changelogtext>Aggiunti i numeri della pagine nei risultati delle ricerche per titolo</changelogtext>
        <changelogtext>Possibile soluzione per arresto anomalo su Galaxy Note 10.1 (da verificare)</changelogtext>
        <changelogtext>Fix vari</changelogtext>
    </changelogversion>

    <changelogversion versionName="1.4.0" changeDate="16 Gennaio 2014">
        <changelogtext>Aggiunto il canto mancante "Ave, o Maria, colomba incorrotta"</changelogtext>
        <changelogtext>Aggiunta la possibilità di salvare le registrazioni in memoria, per poterle riascoltare senza necessità di connessione internet: è presente il pulsante nella pagina del canto</changelogtext>
        <changelogtext>Fix vari</changelogtext>
    </changelogversion>

    <changelogversion versionName="1.3.1" changeDate="5 Gennaio 2014">
        <changelogtext>Corretto un possibile crash alla chiusura degli indici (per piacere mettete un commento su cosa e quando vi è successo quando segnalate un arresto anomalo)</changelogtext>
        <changelogtext>Pausa automatica della riproduzione alla ricezione di una chiamata</changelogtext>
        <changelogtext>Abbassamento temporaneo del volume in caso di notifiche</changelogtext>
        <changelogtext>Aggiunti i canti più recenti: Una gran senal (versione con ritornello in Spagnolo e strofe in Italiano), Se siete risorti con Cristo, Resurrexit, Ecco il mio servo</changelogtext>
    </changelogversion>

    <changelogversion versionName="1.3.0" changeDate="5 Dicembre 2013">
        <changelogtext>Canti in versione HTML!! Niente più canti sfocati e dimensione dell'applicazione notevolmente diminuita!</changelogtext>
        <changelogtext>Corretto il layout nelle liste predefinite: ora il pulsante "PULISCI LISTA" è sempre visibile</changelogtext>
        <changelogtext>Nuova modalità di eliminazione nella lista dei preferiti: swype a sinistra o destra</changelogtext>
    </changelogversion>

    <changelogversion versionName="1.2.0" changeDate="23 Novembre 2013">
        <changelogtext>Aggiunte le registrazioni dei canti, avviabili tramite appositi comandi all'interno delle pagine dei canti! (Leggi la NOTA2 sotto)</changelogtext>
        <changelogtext>Cambiata l'icona dei preferiti, dalla stella al cuore</changelogtext>
        <changelogtext>Rimosso il link ai preferiti nella pagina del canto, per evitare dei cicli di apertura infiniti</changelogtext>
        <changelogtext>Sostituito il pulsante "INVIA LISTA" con la condivisione standard nella barra in alto</changelogtext>
        <changelogtext>Aggiunti tutti i metodi di condivisione che supportano l'invio di testo, [b]Whatsapp[/b] compreso!</changelogtext>
        <changelogtext>Risolto il bug che non permetteva di condividere le liste per messaggio su Android 4.4</changelogtext>
    </changelogversion>

    <changelogversion versionName="1.1.1" changeDate="7 Novembre 2013">
        <changelogtext>Aggiunto doppio tap per zoomare sui canti</changelogtext>
        <changelogtext>Il menù "preferiti" ora è sempre visibile nella action bar (tranne nelle impostazioni)</changelogtext>
        <changelogtext>UI in tema HOLO anche per le versioni precedenti ad Honeycomb</changelogtext>
        <changelogtext>Il tasto indietro nella barra di navigazione, ora porta alla pagina genitore e non più sempre alla Home</changelogtext>
        <changelogtext>Aggiunto il colore dei canti in tutte le liste</changelogtext>
    </changelogversion>

    <changelogversion versionName="1.0.0" changeDate="24 Ottobre 2013">
        <changelogtext>First Release</changelogtext>
        <changelogtext>[b]NOTA[/b]: Questa applicazione è completamente gratuita e priva di pubblicità, fatta senza scopi di lucro.
        </changelogtext>
        <changelogtext>[b]NOTA2:[/b]Le registrazioni dei canti sono prese dal sito www.resuscicanti.com e richiedono, ovviamente, una connessione ad internet attiva per poter essere ascoltati. [u]A tutti i fratelli, ricordo comunque che i canti registrati da Kiko o altri catechisti, sono puramente indicativi. Vi invito, quindi, ad attenervi principalmente alla versione trasmessa dai vostri catechisti, qualora possibile.[/u]</changelogtext>
    </changelogversion>

</changelog>