<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<changelog>

    <release
        versionName="6.1.0"
        date="2026-01-01">
        <news>
            <item>UI completely rewritten</item>
        </news>
        <bugfixes>
            <item>Fixed several minor bugs</item>
        </bugfixes>
    </release>

    <release
        versionName="6.0.0"
        date="2025-05-01">
        <news>
            <item>New UI</item>
            <item>Optimizations and compatibility for Android 14 OS</item>
            <item>New \"under-the-hood\" language change system</item>
            <item>Removed support for Android 5.0 and 5.1</item>
            <item>Updated login system according to new google requirements</item>
            <item>Changed Italian audio with those from the official website www.cantineocatecumenale.it</item>
            <item>Texts and chords updated (Italian and Ukrainian) according to the new songs book</item>
            <item>New liturgical index</item>
        </news>
        <bugfixes>
            <item>Fixed tab change on song \"you are my hope o lord\"</item>
        </bugfixes>
    </release>

    <release
        versionName="5.1.0"
        date="2023-03-01">
        <news>
            <item>Added icons to dialogs</item>
            <item>Implemented system of notifications from app developer</item>
            <item>Added NOTES to custom lists elements</item>
            <item>Added option to disable the song of peace for the Eucharist</item>
            <item>Optimizations and compatibility for Android 13 OS</item>
        </news>
        <bugfixes>
            <item>Fixed background color in some views</item>
            <item>Fixed some typos in songs titles</item>
        </bugfixes>
    </release>

    <release
        versionName="5.0.2"
        date="2022-06-01">
        <news>
            <item>Material 3 style (removed app colors choosing options)</item>
            <item>New songs colors, page numbers and texts (Italian only) based on \"He rose from Death\"
                book 2020 edition
            </item>
            <item>Biblic index replaces Plsams index</item>
            <item>New Liturical index (form the official book) replace the old one and the Arguments
                index
            </item>
            <item>Merged SEARCH section into HOME</item>
        </news>
        <bugfixes>
            <item>Fixed compatibility bug with Android 11 and 12</item>
        </bugfixes>
    </release>

    <release
        versionName="4.7.0"
        date="2021-06-01">
        <news>
            <item>New transitions animations</item>
        </news>
        <bugfixes>
            <item>Fixed some Italian songs</item>
            <item>Fixed some Ukrainian songs</item>
            <item>Fixed lists sharing on Android 11</item>
            <item>Fixed songs fullscreen mode on Android 11</item>
        </bugfixes>
        <changes>
            <item>This is probably the last version before the release of the updated colors and indexes from the official book</item>
        </changes>
    </release>

    <release
        versionName="4.6.0"
        date="2020-10-01">
        <news>
            <item>Added Polish language (if Polish is your system language and you\'re updating this app, you may need to delete application data or uninstall and then reinstall it)</item>
            <item>Added English (Philippines) language (if English (Philippines) is your system localization and you\'re updating this app, you may need to delete application data or uninstall and then reinstall it)</item>
            <item>Updated color system. Now text on light colors bars (e.g. yellow) is black</item>
        </news>
        <bugfixes>
            <item>Various</item>
        </bugfixes>
    </release>

    <release
        versionName="4.5.0"
        date="2020-05-01">
        <news>
            <item>Added Turkish language (if Turkish is your system language, you may need to delete application data or uninstall and then resintall it)</item>
            <item>Changed profile layout in left menu</item>
        </news>
        <bugfixes>
            <item>List order of checkable items in Delivered Songs section</item>
            <item>Solved an issue with rendering of missing songs in languages different from Italian</item>
            <item>Fixed crash on some Android versions during audio playback</item>
        </bugfixes>
    </release>

    <release
        versionName="4.4.0"
        date="2019-12-01">
        <news>
            <item>[b]IMPORTANT[/b]: New Backup/Restore system, visually the procedure is the same, changes are only \"under the hood\". The old backup has been removed, you must upload a new one</item>
            <item>New option to choose the predefined search</item>
            <item>New layout for search (now the advanced search option is inside the [b]3 dots menu[/b])</item>
            <item>Added the new song Hymn to Christ Light (1967)</item>
            <item>Compatibility with Android 10</item>
            <item>New Dark Theme based on recent google guidelines ([a href=\"https://material.io/design/color/dark-theme.html\"]Dark Theme[/a])</item>
            <item>Added option for automatic dark mode (It follows system settings on Android 9 and upper, it is set by Battery Saver on older versions).
                However it depends on O.S. version and in some cases on device manufacturer</item>
            <item>Now the application uses less storage because only system language translation is installed by default.
                Additional languages will be downloaded at runtime when you change the related setting</item>
            <item>New feature to select the passage delivered Sons and to filter them by the passage itself</item>
        </news>
        <bugfixes>
            <item>Bugfixes</item>
        </bugfixes>
    </release>

    <release
        versionName="4.3.3"
        date="2019-02-01">
        <news>
            <item>IMPORTANT: From the next app version (4.4.0) the settings backup/restore system will change and migrating the actual online backup won\'t be possible.
                I reccomend you to keep on a phone/tablet the settings you need. After the update you will be able to backup them again with the new system (visually nothing will change).</item>
            <item>New animations</item>
            <item>Added title filter in \"Handed over Songs\" selection</item>
            <item>Added the new song \"He is patient\"</item>
        </news>
        <bugfixes>
            <item>Bugfixes</item>
            <item>Added missing Capo in song \"who is she?\"</item>
            <item>Fixed quick search in Ukrainian</item>
        </bugfixes>
    </release>

    <release
        versionName="4.3.1"
        date="2018-10-11">
        <bugfixes>
            <item>Bugfixes</item>
        </bugfixes>
    </release>

    <release
        versionName="4.3.0"
        date="2018-09-01">
        <news>
            <item>[b]Added English translation![/b]</item>
            <item>Both Android Oreo and Pie compatibility</item>
            <item>New Application Icon</item>
            <item>Implemented Adaptive Icon for Android Oreo ([a
                href=\"https://developer.android.com/preview/features/adaptive-icons.html\"]Android
                Developer[/a])
            </item>
            <item>New About page (At the bottom of side menu)</item>
            <item>New style for tutorials</item>
            <item>Improved List Creation management</item>
            <item>Modified style of indexes and lists</item>
            <item>New tablet layout</item>
            <item>Searched text is bold in the results list of fast search
            </item>
            <item>Completely refactored music playback</item>
            <item>Added Dark Theme</item>
            <item>Started adjustment for Material Design and new Font
            </item>
        </news>
        <bugfixes>
            <item>Fixed page numbers for last Italian songs</item>
            <item>Fixed a bug in PDF export for Ukrainian language</item>
        </bugfixes>
        <changes>
            <item>Various \"under-the-hood\" code fixes</item>
            <item>[b]Min Android version required is now 4.1[/b]
            </item>
        </changes>
    </release>

    <release
        versionName="4.2.1"
        date="2017-02-01">
        <news>
            <item>Now requires Android 4.0 or upper (API 14)</item>
            <item>Adde new song \"Come pecora che vede\"</item>
            <item>Added the option to enable offertory song</item>
        </news>
    </release>

    <release
        versionName="4.1.0"
        date="2016-08-01">
        <news>
            <item>Updated some icons</item>
            <item>New lateral drawer with a gmail-style on tables</item>
            <item>Added funcionality to export and import personal custom lists
            </item>
            <item>Added Android 7 Nougat compability</item>
            <item>Improved result of fast search function</item>
            <item>New style for addition options of Floating Action Buttons
            </item>
        </news>
        <changes>
            <item>[b]NEXT RELEASE[/b] Planned dropping compatibility for Android 2.3
                Gingerbread (check your version in Settings -> Device/Phone Info), because it is an
                outdated version
            </item>
        </changes>
    </release>

    <release
        versionName="4.0.1"
        date="2016-04-23">
        <news>
            <item>Backup/restore all your preferences and settings on GDrive
            </item>
            <item>Refactored audio management, with notification and lockscreen controls
                (may depend on Android version) and Android Wear controls
            </item>
        </news>
        <bugfixes>
            <item>Possible fix for crashes on Samsung and Wiko devices with Android 4.2.2
            </item>
        </bugfixes>
        <changes>
            <item>Various songs fixed</item>
            <item>Expanded all songs, removing \"2 times\" or \"repeat\"</item>
        </changes>
    </release>

    <release
        versionName="3.6.0"
        date="2015-11-20">
        <changes>
            <item>Compabilità con Android Marshmallow</item>
            <item>Ora nella pagina del canto, il primo accordo e/o il barrè vengono evidenziati
                in caso di variazione rispetto all\'originale
            </item>
            <item>Nuovo stile per lo scroller rapido</item>
            <item>Correzione su cambio accordi in Ucraino</item>
            <item>Nuova grafica per la sezione di scelta registrazione da collegare
            </item>
            <item>Pulizia generale del codice</item>
        </changes>
    </release>

    <release
        versionName="3.5.1"
        date="2015-09-15">
        <changes>
            <item>Fix per arresto anomalo su Android 4.0.X (spero)</item>
            <item>Miglioramenti delle dimensioni e degli stili dei popup su tablet
            </item>
            <item>Miglioramenti grafici vari per adeguamento al Material Design di Google
            </item>
            <item>Pagina del canto: Spostata la funzione \"aggiungi a preferiti\" nella nuova
                \"FloatingToolbar\"
            </item>
            <item>Pagina del canto: Aggiunta nuovamente la percentuale di velocità di
                scorrimento sempre visibile
            </item>
            <item>Pagina del canto: Aggiunto tempo di esecuzione della registrazione e barra
                per scorrerla velocemente
            </item>
            <item>Liste personalizzate: spostate le funzioni di modifica lista nella nuova
                \"FloatingToolbar\"
            </item>
            <item>Liste personalizzate: Ora si possono scambiare i canti tra le varie posizioni
                (tieni premuto per aprire il menù apposito)
            </item>
            <item>Liste personalizzate: Quando si sta cercando un canto da inserire, ora si può
                visualizzarlo prima di inserirlo
            </item>
            <item>Preferiti: Ora è possibile rimuovere più preferiti in una volta
            </item>
            <item>Nuova sezione \"Cronologia\" con lo storico dei canti visualizzati
            </item>
            <item>Nuova sezione \"Canti Consegnati\" in cui è possibile segnarsi i canti che sono
                stati consegnati dai propri catechisti
            </item>
            <item>Nuove stile per le guide di spiegazione delle funzioni</item>
        </changes>
    </release>

    <release
        versionName="3.4.0"
        date="2015-04-05">
        <changes>
            <item>Aggiunta la lingua Ucraina (grazie a Luca Convalle)</item>
            <item>Corretti ulteriori innumerevoli testi e accordi (grazie a Daniele Marco Di
                Molfetta)
            </item>
            <item>Questa sarà l\'ultima release a supportare Android 2.2.
                I prossimi rilasci non saranno più compatibili con tale versione e quindi, chi la
                possiede (0.7% degli utenti dell\'app),
                non riceverà più gli aggiornamenti. Questo perchè ormai Android 2.2 è software del
                2010-2011 e rende impossibile
                utilizzare alcune novità che le nuove versioni includono. Chi ha installato
                l\'applicazione, potrà comunque
                continuare ad utilizzarla.
                Per visualizzare la propria versione, solitamente bisogna andare su \"Impostazioni\" (del
                telefono) --> \"Info sul telefono\".
            </item>
        </changes>
    </release>

    <release
        versionName="3.3.0"
        date="2015-03-07">
        <changes>
            <item>Reinseriti i temi! Possibilità di scegliere tra vari colori per il tema
                principale e quello di risalto
            </item>
            <item>Correzione per non cancellare le liste predefinite con gli aggiornamenti
            </item>
            <item>Aggiunta opzione per mostrare/nascondere di default la barra di riproduzione
                audio
            </item>
            <item>Aggiunto l\'Indice Liturgico (grazie a Daniele Marco Di Molfetta)
            </item>
            <item>Corretti innumerevoli testi e accordi (grazie a Daniele Marco Di Molfetta)
            </item>
            <item>Fix per arresti anomali su alcuni dispositivi LG con tasto menù fisico
            </item>
        </changes>
    </release>

    <release
        versionName="3.2.1"
        date="2015-02-14">
        <changes>
            <item>Aggiunte etichette nei pulsanti della pagina del canto</item>
            <item>Possibile fix per crash su Galaxy Tab 10.1 e Android 4.1</item>
            <item>Fix vari</item>
            <item>Nuova grafica per collegare le registrazioni locali</item>
            <item>Aggiornate alcune registrazioni</item>
        </changes>
    </release>

    <release
        versionName="3.2.0"
        date="2015-01-31">
        <changes>
            <item>Corretto un bug nello scroller dell\'elenco alfabetico</item>
            <item>Nuova grafica per tutte le liste dei canti e scroller rapidi</item>
            <item>Leggera correzione dello stile del drawer</item>
            <item>Correzioni di testi e accordi vari</item>
            <item>Aggiunto il Santo per l\'Eucarestia (opzionale)</item>
            <item>Adeguato lo stile dei changelog</item>
            <item>Rimosso il vecchio controllo a schermo dello zoom nei canti</item>
            <item>Aggiunta la possibilità di nascondere solo la barra di riproduzione audio
            </item>
            <item>Bugfix vari</item>
            <item>Cambiata la registrazione di \"Benedici anima mia il Signore (Cantico di
                Tobia) (Tb 13)\"
            </item>
            <item>Il salvataggio nella memoria pubblica, d\'ora in poi salva i file in
                /Music/Risuscitò/
            </item>
        </changes>
    </release>

    <release
        versionName="3.1.0"
        date="2015-01-03">
        <changes>
            <item>Aggiunto il canto alla pace per la celebrazione della Parola (attivabile
                dalle impostazioni)
            </item>
            <item>Corretto un bug nel popolamento dei menù \"aggiungi a\":
                ora compaiono anche le posizioni opzionali (canto alla pace per la Parola
                e seconda lettura per l\'Eucraestia)
            </item>
            <item>Corretto un bug negli switch delle impostazioni</item>
            <item>Cambiato il colore degli effetti di pressione (effetto \"ripple\" su Android
                Lollipop)
            </item>
        </changes>
    </release>

    <release
        versionName="3.0.0"
        date="2014-12-20">
        <changes>
            <item>Il codice è stato completamente rivisto per alleggerire l\'applicazione
            </item>
            <item>Più material design!</item>
            <item>Al momento è presente un solo tema, come quello base del playstore. Verrà
                valutato in seguito se riaggiungere i temi.
            </item>
            <item>Corretti alcuni testi e titoli</item>
            <item>Aggiunto il nuovo canto \"Il Messia leone per vincere\"</item>
            <item>Nuova modalità tutto schermo per i canti</item>
            <item>Corretto grave bug nei risultati della ricerca avanzata</item>
        </changes>
    </release>

    <release
        versionName="2.7.1"
        date="2014-11-11">
        <changes>
            <item>Risolto un crash nella ricerca canti</item>
        </changes>
    </release>

    <release
        versionName="2.7.0"
        date="2014-11-03">
        <changes>
            <item>Corretto un comportamento indesiderato nei campi di testo</item>
            <item>Corretti i canti: \"La voce del mio amato\" - \"Signore, non punirmi nel tuo
                sdegno\" - \"A te Signore con la mia voce\" - \"Ti vedranno i re\" - \"Se siete risorti con
                Cristo\"
            </item>
            <item>Correzioni nella modifica titoli esistenti della creazione liste
                personalizzate
            </item>
            <item>Ora digitando testo nella ricerca veloce, esso viene riportato anche nella
                ricerca avanzata, e viceversa
            </item>
        </changes>
    </release>

    <release
        versionName="2.6.8"
        date="2014-09-15">
        <changes>
            <item>Ristrutturata la pagina di creazione liste</item>
            <item>Aggiunta la possibililtà di rinominare le proprie liste personalizzate
                (entrare in modifica)
            </item>
            <item>Nuovi floating button nelle liste personalizzate e nella creazione/modifica
                lista
            </item>
            <item>Adeguata la grafica dei TAB al material design</item>
            <item>Cambiato la grafica dei pulsanti di ricerca</item>
            <item>Nuove animazioni di transizione tra le pagine</item>
            <item>Corretti gli accordi di \"Canto dei liberati\" e \"Preconio Pasquale\"
            </item>
        </changes>
    </release>

    <release
        versionName="2.6.5"
        date="2014-08-28">
        <changes>
            <item>Rinnovata la grafica con 6 temi ispirati al Google Material Design
            </item>
            <item>System bar colorata a seconda del tema (Solo per versioni di Android da 4.4
                Kikat in su)
            </item>
            <item>Menù laterale in stile google play store</item>
            <item>Possibile correzione per un crash all\'avvio su alcuni dispositivi
            </item>
            <item>Aggiunta la possibilità di associare mp3 propri per la riproduzione (stesso
                pulsante del download brano)
            </item>
            <item>Aggiunto l\'indice dei salmi musicati (quarta scheda nella sezione degli
                indici)
            </item>
            <item>Corretto il testo di \"Davanti agli angeli\"</item>
            <item>Corretto il testo di \"Preghiera litanica penitenziale\"</item>
            <item>Corretto il titolo dell\'inno alla Kenosis</item>
            <item>Corretto il bug che costringeva ad uscire e rientrare nel canto per poterlo
                riascoltare, una volta terminata la riproduzione
            </item>
        </changes>
    </release>

    <release
        versionName="2.5.4"
        date="2014-07-24">
        <changes>
            <item>Rivoluzionata completamente la struttura e la grafica: nuovo menù laterale
                apribile anche con swype da sx e nuove icone!
            </item>
            <item>Corretti gli accordi di \"Acclamate al Signore\"</item>
            <item>Ritardata la prima apertura della guida nei canti, per impedire un errore nei
                dispositivi con caricamento lento
            </item>
            <item>Modificata la descrizione dell\'impostazione \"Memoria predefinita\"
            </item>
            <item>Inserito il numero di canti salvati come preferiti, nel menù laterale
            </item>
            <item>Settato di default il font Roboto Condensed</item>
            <item>Corretto il testo di \"Maria madre della Chiesa\"</item>
            <item>Corretto crash nella guida (pagina iniziale e creazione lista) su Android
                3.1
            </item>
        </changes>
    </release>

    <release
        versionName="2.4.8"
        date="2014-06-30">
        <changes>
            <item>Corretto il testo dell\'acclamazione al vangelo del tempo di Quaresima
            </item>
            <item>Sostituita l\'immagine della home del programma (Thanks to: Stefano Cavanna)
            </item>
            <item>Aumentato l\'intervallo della velocità di scroll automatico dei canti
            </item>
            <item>Aggiunto l\'export in PDF dei canti con gli accordi modificati (all\'interno di
                un canto: opzioni-->esporta PDF)
            </item>
            <item>Aggiunta la strofa mancante nel canto \"Fino a quando\"</item>
            <item>Aggiunto lo scroller veloce nell\'indice alfabetico e per pagina
            </item>
            <item>Aggiunto il numero di pagina in tutti gli indici</item>
            <item>Corretto un possibile crash nella guida della creazione lista
                personalizzata
            </item>
            <item>Completati i ritornelli abbreviati nei canti</item>
            <item>Bugfix vari</item>
            <item>Cambiato il colore degli accordi</item>
            <item>Da questa versione sarà aperto anche il canale BETA. Per farne parte, occorre
                avere un profilo Google Plus e richiedere l\'accesso scrivendo un\'email allo
                sviluppatore.
            </item>
        </changes>
    </release>

    <release
        versionName="2.4.2"
        date="2014-06-06">
        <changes>
            <item>Inserita la parte mancante del ritornello di \"Benedici anima mia, Jahvè\"
            </item>
            <item>Corretto un crash che occorreva quando non si sceglieva nessun tema
            </item>
        </changes>
    </release>

    <release
        versionName="2.4.1"
        date="2014-06-06">
        <changes>
            <item>Corretti testo e accordi di alcuni canti</item>
            <item>Uniformati i popup su tutte le versioni di Android</item>
            <item>Inserito il cambio tema nelle impostazioni, con possibilità di scelta tra:
                Misto (il tema classico), Chiaro, Scuro!
            </item>
            <item>Cambiato lo stile del changelog</item>
        </changes>
    </release>

    <release
        versionName="2.3.0"
        date="2014-05-15">
        <changes>
            <item>Inserito lo scroll automatico del testo dei canti, con velocità impostabile e
                memorizzata automaticamente all\'uscita dal canto!
            </item>
            <item>Corretto l\'errore ortografico nel titolo dell\'inno dei vespri da pasqua a
                pentecoste e rimossa la registrazione errata (purtroppo quella corretta non è
                disponibile)
            </item>
            <item>Aggiunto il barrè al settimo tasto</item>
            <item>Aggiunta la ricerca avanzata anche nell\'inserimento dei canti nelle liste
                predefinite/personalizzate
            </item>
        </changes>
    </release>

    <release
        versionName="2.2.0"
        date="2014-05-04">
        <changes>
            <item>Aggiunta la possibilità di cambiare e salvare la posizione del barrè!
            </item>
            <item>Rimesso il canto \"Una gran señal\" in azzurro</item>
            <item>Unite le due parti di: \"Preconio pasquale\", \"Non morirò\", \"Eli, Eli, lammà
                sabactani?\"
            </item>
            <item>Aggiornati i link di alcune registrazioni</item>
            <item>Portato a 30 il numero massimo di elementi delle liste personalizzate
            </item>
            <item>Ora modificando una lista personalizzata non si perdono i canti scelti
            </item>
        </changes>
    </release>

    <release
        versionName="2.1.0"
        date="2014-04-04">
        <changes>
            <item>Migliorati i risultati della ricerca avanzata</item>
            <item>Inserito il menù \"Aggiungi a...\" anche nella ricerca</item>
            <item>Corretti alcuni testi dei canti</item>
            <item>Aggiunta la possibilità di rinominare le posizioni, nella creazione lista
                (tenendo premuto)
            </item>
            <item>Aggiunta guida dettagliata all\'apertura della creazione lista</item>
            <item>Corretta l\'apertura del popup all\'uscita dalla creazione lista (premendo il
                tasto indietro)
            </item>
            <item>Rimosso lo swype-to-remove dalla lista dei preferiti (capitava troppo spesso
                di rimuovere i canti per errore)
            </item>
        </changes>
    </release>

    <release
        versionName="2.0.0"
        date="2014-03-26">
        <changes>
            <item>Riscritti da zero tutti i canti, per garantire un corretto allineamento degli
                accordi!
            </item>
            <item>Aggiunta la possibilità di cambiare e salvare la tonalità degli accordi
            </item>
            <item>Fix vari</item>
        </changes>
    </release>

    <release
        versionName="1.7.2"
        date="2014-02-21">
        <changes>
            <item>Aggiunta la possibilità di modificare le liste personalizzate</item>
            <item>Correzione per evitare il crash per chi ha aggiornato direttamente dalla
                versione 1.5.0 o inferiore
            </item>
        </changes>
    </release>

    <release
        versionName="1.7.1"
        date="2014-02-19">
        <changes>
            <item>Corretto bug nelle liste personalizzate su Android JellyBean</item>
        </changes>
    </release>

    <release
        versionName="1.7.0"
        date="2014-02-19">
        <changes>
            <item>Aggiunta la creazione delle liste personalizzate! È presente il pulsante
                \"crea\" nella barra in alto, all\'interno della sezione delle liste predefinite. Una volta
                scelto il nome della lista e delle varie \'posizioni\' per i canti, essa comparirà assieme
                alle liste predefinite.
            </item>
            <item>Corretta una label errata nel menu \"aggiungi a...\"</item>
            <item>Correzioni varie</item>
        </changes>
    </release>

    <release
        versionName="1.6.3"
        date="2014-02-08">
        <changes>
            <item>Aggiustamento del layout della schermata principale (l\'ultimo tasto non era
                visibile su dispositivi con schermo piccolo)
            </item>
            <item>Risoluzione di alcuni arresti anomali nella ricerca avanzata. Grazie per le
                segnalazioni, continuate così :)
            </item>
        </changes>
    </release>

    <release
        versionName="1.6.1"
        date="2014-02-06">
        <changes>
            <item>Nuova funzione di [b]ricerca nel testo dei canti[/b], disponibile nel nuovo
                tab \"Ricerca Avanzata\", insieme alla ricerca veloce nel titolo
            </item>
            <item>Possibilità di aggiungere i canti ad una lista o ai preferiti, direttamente
                dagli indici (tieni premuto)
            </item>
            <item>Aggiunto il canto alla seconda lettura per l\'Eucarestia (attivabile dalle
                impostazioni)
            </item>
        </changes>
    </release>

    <release
        versionName="1.5.0"
        date="2014-02-01">
        <changes>
            <item>Aggiunto il salvataggio automatico dello zoom all\'interno di ogni canto!
            </item>
            <item>Ora è possibile aggiungere quanti canti si desidera alla frazione del pane e
                al vino
            </item>
            <item>Aggiunti i numeri della pagine nei risultati delle ricerche per titolo
            </item>
            <item>Possibile soluzione per arresto anomalo su Galaxy Note 10.1 (da verificare)
            </item>
            <item>Fix vari</item>
        </changes>
    </release>

    <release
        versionName="1.4.0"
        date="2014-01-16">
        <changes>
            <item>Aggiunto il canto mancante \"Ave, o Maria, colomba incorrotta\"</item>
            <item>Aggiunta la possibilità di salvare le registrazioni in memoria, per poterle
                riascoltare senza necessità di connessione internet: è presente il pulsante nella pagina
                del canto
            </item>
            <item>Fix vari</item>
        </changes>
    </release>

    <release
        versionName="1.3.1"
        date="2014-01-05">
        <changes>
            <item>Corretto un possibile crash alla chiusura degli indici (per piacere mettete
                un commento su cosa e quando vi è successo quando segnalate un arresto anomalo)
            </item>
            <item>Pausa automatica della riproduzione alla ricezione di una chiamata
            </item>
            <item>Abbassamento temporaneo del volume in caso di notifiche</item>
            <item>Aggiunti i canti più recenti: Una gran senal (versione con ritornello in
                Spagnolo e strofe in Italiano), Se siete risorti con Cristo, Resurrexit, Ecco il mio
                servo
            </item>
        </changes>
    </release>

    <release
        versionName="1.3.0"
        date="2013-12-05">
        <changes>
            <item>Canti in versione HTML!! Niente più canti sfocati e dimensione
                dell\'applicazione notevolmente diminuita!
            </item>
            <item>Corretto il layout nelle liste predefinite: ora il pulsante \"PULISCI LISTA\" è
                sempre visibile
            </item>
            <item>Nuova modalità di eliminazione nella lista dei preferiti: swype a sinistra o
                destra
            </item>
        </changes>
    </release>

    <release
        versionName="1.2.0"
        date="2013-11-23">
        <changes>
            <item>Aggiunte le registrazioni dei canti, avviabili tramite appositi comandi
                all\'interno delle pagine dei canti! (Leggi la NOTA2 sotto)
            </item>
            <item>Cambiata l\'icona dei preferiti, dalla stella al cuore</item>
            <item>Rimosso il link ai preferiti nella pagina del canto, per evitare dei cicli di
                apertura infiniti
            </item>
            <item>Sostituito il pulsante \"INVIA LISTA\" con la condivisione standard nella barra
                in alto
            </item>
            <item>Aggiunti tutti i metodi di condivisione che supportano l\'invio di testo,
                [b]Whatsapp[/b] compreso!
            </item>
            <item>Risolto il bug che non permetteva di condividere le liste per messaggio su
                Android 4.4
            </item>
        </changes>
    </release>

    <release
        versionName="1.1.1"
        date="2013-11-07">
        <changes>
            <item>Aggiunto doppio tap per zoomare sui canti</item>
            <item>Il menù \"preferiti\" ora è sempre visibile nella action bar (tranne nelle
                impostazioni)
            </item>
            <item>UI in tema HOLO anche per le versioni precedenti ad Honeycomb</item>
            <item>Il tasto indietro nella barra di navigazione, ora porta alla pagina genitore
                e non più sempre alla Home
            </item>
            <item>Aggiunto il colore dei canti in tutte le liste</item>
        </changes>
    </release>

    <release
        versionName="1.0.0"
        date="2013-10-24">
        <changes>
            <item>First Release</item>
            <item>[b]NOTA[/b]: Questa applicazione è completamente gratuita e priva di
                pubblicità, fatta senza scopi di lucro.
            </item>
            <item>[b]NOTA2:[/b]Le registrazioni dei canti sono prese dal sito
                www.resuscicanti.com e richiedono, ovviamente, una connessione ad internet attiva per
                poter essere ascoltati. [u]A tutti i fratelli, ricordo comunque che i canti registrati
                da Kiko o altri catechisti, sono puramente indicativi. Vi invito, quindi, ad attenervi
                principalmente alla versione trasmessa dai vostri catechisti, qualora possibile.[/u]
            </item>
        </changes>
    </release>

</changelog>