<changelog>
    <release
        versionName="6.1.0"
        date="2026-01-01">
        <news>
            <item>Interfaccia completamente riscritta</item>
        </news>
        <bugfixes>
            <item>Sistemati diversi bug minori</item>
        </bugfixes>
    </release>

    <release versionName="6.0.0" date="2025-05-01">
        <news>
            <item>Nuova interfaccia</item>
            <item>Ottimizzazioni e compatibilità con Android 14</item>
            <item>Nuovo engine per il cambio lingua</item>
            <item>Rimosso il supporto per Android 5.0 e 5.1</item>
            <item>Aggiornate le librerie di login secondo i nuovi requisiti Google</item>
            <item>Cambiati gli audio con quelli dal sito ufficiale www.cantineocatecumenale.it</item>
            <item>Aggiornati testi e accordi (Italiani e Ucraini) con quelli del nuovo libro dei canti</item>
            <item>Nuovo indice liturgico</item>
        </news>
        <bugfixes>
            <item>Rimossa la vecchia numerazione dei canti</item>
            <item>Sistemato cambio accordi su "tu sei la mia speranza Signore"</item>
        </bugfixes>
    </release>

    <release versionName="5.1.0" date="2023-03-01">
        <news>
            <item>Aggiunte le icone ai popup</item>
            <item>Aggiunta opzione per utilizzare la VECCHIA NUMERAZIONE dei canti (cerca nelle impostazioni)</item>
            <item>Implementato sistema di notifiche da parte dello sviluppatore</item>
            <item>Aggiunte le NOTE agli elementi delle liste personalizzate</item>
            <item>Aggiunta opzione per disabilitare il canto alla pace dall'Eucarestia</item>
            <item>Ottimizzazioni e compatibilità con Android 13</item>
        </news>
        <bugfixes>
            <item>Sistemato il colore di sfondo in alcune schermate</item>
            <item>Corretti alcuni titoli errati</item>
        </bugfixes>
    </release>

    <release versionName="5.0.2" date="2022-06-01">
        <news>
            <item>Stile Material 3 (rimossa l'opzione per scegliere i colori dell'app)</item>
            <item>Nuovi color dei canti, numeri di pagina e testi basati sull'edizione 2020 del libro "Risuscitò"</item>
            <item>L'indice biblico sostituisce l'indice dei Salmi cantati</item>
            <item>Il nuovo indice liturgico (tratto dal libro ufficiale) sostituisce sia il vecchio che l'indice per argomento</item>
            <item>Integrata la funzione di RICERCA nella HOME</item>
        </news>
        <bugfixes>
            <item>Sistemati problemi di compatibilità con Android 11 e 12</item>
        </bugfixes>
    </release>

    <release versionName="4.7.0" date="2021-06-01">
        <news>
            <item>Nuove animazioni tra schermate</item>
        </news>
        <changes>
            <item>Questa è probabilmente l'ultima versione, prima dell'aggiornamento dei testi, colori e indici, secondo quanto riportato nella recente versione cartacea ufficiale</item>
        </changes>
        <bugfixes>
            <item>Corretti alcuni canti e accordi Italiani</item>
            <item>Corretti alcuni canti e accordi Ucraini</item>
            <item>Corretta la condivisione delle liste su Android 11</item>
            <item>Corretta la modalità schermo intero su Android 11</item>
        </bugfixes>
    </release>

    <release versionName="4.6.0" date="2020-10-01">
        <news>
            <item>Aggiunta traduzione in Polacco (se il tuo dispositivo è in Polacco e stai aggiornado l'applicazione, potrebbe essere necessario cancellare i dati o reinstallarla)</item>
            <item>Aggiunta traduzione in Inglese (Filippine) (se il tuo dispositivo è in Inglese delle Filippine e stai aggiornado l'applicazione, potrebbe essere necessario cancellare i dati o reinstallarla)</item>
            <item>Aggiornato il sistema di colori. Ora le scritte sulle barre di colore chiaro (per esempio sul giallo) sono nere.</item>
        </news>
        <bugfixes>
            <item>Varie</item>
        </bugfixes>
    </release>

    <release versionName="4.5.0" date="2020-05-01">
        <news>
            <item>Aggiunta traduzione in Turco(se il tuo dispositivo è in Turco, potrebbe essere necessario cancellare i dati o reinstallare l'applicazione)</item>
            <item>Cambiato il layout del profilo nel menu laterale</item>
        </news>
        <bugfixes>
            <item>Ordinamento degli elementi checkabili nella sezione dei Canti Consegnati</item>
            <item>Risolto un problema con la visualizzazione dei canti mancanti in lingue diverse dall'Italiano</item>
            <item>Risolto un crash su alcune versioni di Android durante la riproduzione audio</item>
        </bugfixes>
    </release>

    <release versionName="4.4.0" date="2019-12-01">
        <news>
            <item>[b]IMPORTANTE[/b]: Nuova procedura di backup/ripristino, visivamente non cambia nulla, le modifiche sono solo "sotto il cofano". Devi creare un nuovo backup da uno dei tuoi dispositivi, in quanto i precedenti sono stati rimossi.</item>
            <item>Nuova opzione per la selezionare la ricerca predefinita</item>
            <item>Nuovo layout per la ricerca (adesso l'opzione di ricerca avanzata è dentro il [b]menù a 3 pallini[/b])</item>
            <item>Aggiunta la registrazione dell'Inno dei vespri da Pasqua all'Ascensione</item>
            <item>Aggiunto il nuovo canto Inno a Cristo Luce (1967)</item>
            <item>Compabilità con Android 10</item>
            <item>Nuovo tema scuro basato sulle recenti linee guida di Google ([a href="https://material.io/design/color/dark-theme.html"]Dark Theme[/a])</item>
            <item>Aggiunta opzione tema scuro automatico (segue le impostazioni sistema su Android 9 o superiore, mentre è settato dalla modalità risparmio energetico sulle versioni più precedenti). Il funzionamento dipende comunque dalla versione del S.O. e in alcuni casi dal produttore del dispositivo</item>
            <item>Adesso l'applicazione occupa meno spazio perchè di default viene installata solo la lingua di sistema. Eventuali risorse per lingue aggiuntive saranno scaricate nel momento in cui si cambia la relativa impostazione</item>
            <item>Nuova funzione per selezionare il passaggio per i canti consegnati e di filtrarli per passaggio</item>
        </news>
        <changes>
            <item>Cambiato link del canto Perchè le genti congiurano</item>
        </changes>
        <bugfixes>
            <item>Bugfixes</item>
            <item>Corretti numeri pagina dei canti più recenti</item>
        </bugfixes>
    </release>

    <release versionName="4.3.3" date="2019-02-01">
        <news>
            <item>IMPORTANTE: Dalla prossima versione dell'app(4.4.0) sarà cambiato il sistema di backup/ripristino delle impostazioni e non sarà possibile migrare l'attuale salvataggio online. Vi consiglio di mantenere su un telefono/tablet le impostazioni che vi interessano. Dopo l'aggiornamento potreste nuovamente effettuare il backup col nuovo sistema (visivamente non cambia nulla).</item>
            <item>Nuove animazioni</item>
            <item>Aggiunto il filtro per titolo nella selezione dei canti consegnati</item>
            <item>Aggiunto nuovo canto "E' paziente"</item>
        </news>
        <changes>
            <item>Cambiato link audio del Cantico di Tobia</item>
        </changes>
        <bugfixes>
            <item>Correzioni di bug</item>
            <item>Aggiunto barrè mancante nel canto "Chi è colei"</item>
            <item>Corretta la ricerca veloce in Ucraino</item>
        </bugfixes>
    </release>

    <release versionName="4.3.1" date="2018-10-11">
        <bugfixes>
            <item>Correzioni di bug</item>
        </bugfixes>
    </release>

    <release versionName="4.3.0" date="2018-09-01">
        <news>
            <item>[b]Aggiunta la traduzione Inglese![/b]</item>
            <item>Compatibilità con Android Oreo e Pie</item>
            <item>Nuova icona dell'applicazione</item>
            <item>Implementata l'icona Adattiva per Android Oreo ([a href="https://developer.android.com/preview/features/adaptive-icons.html"]Android Developer[/a])</item>
            <item>Nuova pagina About (In fondo al menù laterale)</item>
            <item>Nuovo stile per i tutorial</item>
            <item>Migliorata la gestione della Creazione Lista</item>
            <item>Modificato stile di indici ed elenchi</item>
            <item>Nuovo layout per tablet</item>
            <item>Il testo ricercato viene evidenziato nei risultati della ricerca veloce</item>
            <item>Riscritta la parte del lettore musicale</item>
            <item>Aggiunto il tema scuro</item>
            <item>Inizio adeguamenti Material Design e nuovo font</item>
        </news>
        <changes>
            <item>Varie correzioni "nascoste" al codice</item>
            <item>[b]La minima versione richiesta è adesso Android 4.1[/b]</item>
        </changes>
        <bugfixes>
            <item>Corretti i numeri pagina per i nuovi canti in Italiano</item>
            <item>Corretto un bug nella esportazione PDF in Ucraino</item>
        </bugfixes>
    </release>

    <release versionName="4.2.1" date="2017-02-01">
        <news>
            <item>Compatibilità minima Android 4.0 (API 14)</item>
            <item>Aggiunto il nuovo canto "Come pecora che vede"</item>
            <item>Aggiunta l'opzione per il canto all'offertorio</item>
        </news>
    </release>

    <release versionName="4.1.0" date="2016-08-01">
        <news>
            <item>Aggiornate alcune icone</item>
            <item>Nuovo drawer laterale con layout stile gmail su tablet</item>
            <item>Aggiunta possibilità di inviare e importare le liste personalizzate!</item>
            <item>Aggiunta compabilità con Android 7 Nougat</item>
            <item>Migliorati i risultati della funzione di ricerca veloce</item>
            <item>Nuovo stile per le opzioni aggiuntive dei pulsanti flottanti</item>
        </news>
        <changes>
            <item>[b]PROSSIMO AGGIORNAMENTO[/b] Pianificata la fine della compatibilità con Android 2.3 Gingerbread (controlla la tua versione in Impostazioni -> Info Telefono/Dispositivo), perchè ormai si tratta di una versione molto datata</item>
        </changes>
    </release>

    <release versionName="4.0.1" date="2016-04-23">
        <news>
            <item>Inserito backup e ripristino delle impostazioni su Gdrive</item>
            <item>Riscritta la gestione della riproduzione brani, con notifica e controlli sul blocco schermo (se la propria versione di Android lo prevede) e controlli da Android Wear</item>
        </news>
        <changes>
            <item>Correzione testi vari</item>
            <item>Espansi i testi dei canti togliendo tutti i "2 volte" o "assemblea ripete"</item>
        </changes>
        <bugfixes>
            <item>Possibile fix per arresto anomalo su Samsung e Wiko con Android 4.2.2</item>
        </bugfixes>
    </release>

    <release versionName="3.6.0" date="2015-11-20">
        <changes>
            <item>Compabilità con Android Marshmallow</item>
            <item>Ora nella pagina del canto, il primo accordo e/o il barrè vengono evidenziati in caso di variazione rispetto all'originale</item>
            <item>Nuovo stile per lo scroller rapido</item>
            <item>Correzione su cambio accordi in Ucraino</item>
            <item>Nuova grafica per la sezione di scelta registrazione da collegare</item>
            <item>Pulizia generale del codice</item>
        </changes>
    </release>

    <release versionName="3.5.1" date="2015-09-15">
        <changes>
            <item>Miglioramenti delle dimensioni e degli stili dei popup su tablet</item>
            <item>Miglioramenti grafici vari per adeguamento al Material Design di Google</item>
            <item>Pagina del canto: Spostata la funzione "aggiungi a preferiti" nella nuova "FloatingToolbar"</item>
            <item>Pagina del canto: Aggiunta nuovamente la percentuale di velocità di scorrimento sempre visibile</item>
            <item>Pagina del canto: Aggiunto tempo di esecuzione della registrazione e barra per scorrerla velocemente</item>
            <item>Liste personalizzate: spostate le funzioni di modifica lista nella nuova "FloatingToolbar"</item>
            <item>Liste personalizzate: Ora si possono scambiare i canti tra le varie posizioni (tieni premuto per aprire il menù apposito)</item>
            <item>Liste personalizzate: Quando si sta cercando un canto da inserire</item>
        </changes>
        <bugfixes>
            <item>Fix per arresto anomalo su Android 4.0.X (spero)</item>
        </bugfixes>
    </release>

</changelog>
